【毅進制迷團】8月5日到底放咗幾多催淚彈？

8月嗰陣，警察話8月5號放咗約800粒催淚彈、約140發橡膠子彈、約20發海棉彈。9月中經濟日報同警察查詢數字，收到回覆之後做報導都係寫呢個數，有post為證：

但係後來經濟日報改咗篇文，話當日用咗「逾千枚催淚彈」，詳細數字係1002粒催淚彈、170發橡膠子彈、11發布袋彈、28發海棉彈。

點解個數又可以好似6.12數字咁變？到底係警察報細數定係經濟日報數錯？

到底8月5日用咗幾多火力對付人民？
重有冇其他真相未發掘？

現家追究冇用
解散左警隊、成立左獨立調查委員會，先會有機會知道真相。

香港人，反抗!!!

要交出確實數字呀